木之葉同中共有咩分別?

明明班呀,帶土果D 出黎搞事又要話係忍界大戰。

點解唔可以叫木葉大戰?

共支孽

木葉下忍大戰

輝夜先係boss